到底一個男人講分手係咪無彎轉？

女人講分手可能想人氹未必真心
但係男人講得分手係深思熟慮過

正評 = 同意
負評 = 仲有彎轉

分手第三日喇你係咪唔會返黎

我都係分手第三日

男女都一樣

冇愛就絕情

每一日都比昨日好 我係咁同自己講
雖然個心仲好痛不停諗佢睇佢啲野

我都係

真

呢d其實唔關男女事
女人講分手一樣可以咁絕情

共勉之

唔關事 睇人睇性格

身有屎先會講分手 仲有點傾都冇用
段段都比人帽

帽事既

就算有冇比人帽 分手既人都係好絕

我今日第一日，其實我好想返轉頭

巴打係飛人嗰個 ？

但係男人好理性

男人真係好狠心
決定左就唔會變

我今日都同女朋友分左手...俾人話我太chur

好快就30 日 300 日 3000 日
時間係最好的忘情水，樓主加油
利申： 30 日 😭

咁咩事分手先

同佢散咗兩個月之後先搵返我
冇嘢冇可能嘅
如果佢夠鍾意你嘅話

Same 佢同我分手但我仲諗住做朋友有機會復合

佢話覺得同我無結婚打算 驚繼續拖遲下又傷害我

agree

我自己從來唔將分手當講笑
一係唔講一講就認真，無彎轉

唔好柒喇

睇性格
我個ex 3月講分手果陣都好決絕

緊係啦 講分手幾撚多手尾要搞
唔hurt到你之餘 又要甩到身 係好麻煩既事
男人連分手都敢講就算數啦

咁你幾歲佢幾歲
你係咪唔諗住結?

通常男人翻轉頭想復合既機會率都比女人高
可能佢突然諗唔通先做呢個決定
你試下比佢靜下，可能佢會調翻轉頭搵返你

但我同佢得三個月 無咩經歷
我應該完全唔搵佢定繼續係佢身邊支持佢

我22歲佢準備24歲
一開頭佢真係好認真架

岩岩提出左分手了
一日比一日冷淡 每次都係我積極搵佢 搵話題 換來既永遠係兩三字既回應
其實我知道佢己經一早想分手 呢一刻我己經完全死心

same 佢話返工好大壓力忙到電話都唔想禁 但分手後開始長期on whatsapp
到今日用朋友身分同佢傾又覆快左

中途0 contact ?

其實，他會永遠記得你對他的好…

絲打們如果有成功例子可唔可以繼續留言
我仲等緊佢，分手初初都有應下我，依家冇嚕，但我朋友話男人係咁，叫我等到就等，望住佢已讀不回好撚痛

對唔住，係我唔夠愛你

其實好多野根本自己知 但唔想承認

我已經盡量出街 但係成日望住同佢whatsapp既Chat

點解似到咁⋯
但睇返啲相又好似無頭兩日咁大感覺

哈...做朋友 佢果陣都話就算分開 永遠都係好朋友 但原來好朋友仲賤過地底泥 定係大家對好朋友既定義唔同

分左手一星期
好想佢返黎 好掛住佢 係咁check佢last seen睇佢ig睇佢fb 但已經再返唔到轉頭

冇feel係咪冇彎轉

我仲要同佢繼續傾計 是咪犯賤

下? 識得一個男人老狗5年講10幾次分手喎
最後個次仲要講完唔肯算數不過焗住要算數

分手掛係嘴邊嗰啲就算9數啦

我ex唔係啲講完分手會食回頭草既人，而分手到而家keep住所謂"朋友"關係，有冇可能復合

未必 次次比仔飛條仔轉頭有新女

廿零日前比條女飛咗
9月開始應該差唔多日日見
希望佢會回心轉意
Ps 分完手之後忍手無搵過佢

一定唔會係淡先飛你啦

男人 一係出面有第二個唔想俾人叫賤男飛你
一係你平時做既野好仆街 佢頂唔順 放棄 例如發皮氣

係呀
啱啱見到佢ig尋晚follow左第二條女
散左兩個禮拜都冇 無縫接軌

臭閪

女人呢

巴打岩岩見到你個po

唔關事

灰到世界盡頭

屌 一撚樣既

分手後第一日佢即刻down返tinder玩點睇

佢話大家唔夾 無可能長遠
其實我都知唔夾但係又好愛佢

[member]唉 如果佢好似你咁諗就好啦 唔夾咪唔夾囉 點解一定要我改變 妥協唔得架咩 好辛苦 個人認為除左帽之外 絕對唔會講分手[\member]

好明顯啦 面對現實

屌fail

佢話係想Down黎睇返我同佢既Record

好多時唔係你改變左佢就一定唔走

之前我係飛人果個 對佢完全冇愛意反而開始討厭就分手 對佢既行為好反感 依家諗起都想嘔

男女講分手都絕架喇

你哋起碼有手分

利申:我連分手的機會都無

屌你老母

之前Ex 好絕情咁同我講分手
當我放低既時候 佢又話好掛住我
屌你老味on99

算啦...長痛不如短痛

利申已同女友講分手一個禮拜

但佢話佢係鍾意我

巴打係飛人嗰個？
如果對方要求復合你會點

點解你地會有d咁嘅機會

我都想佢快d主動搵我

到底有無人試過唔係出軌情況底下
比人講分手 仲要屌你老母

成日呃自己佢係咪一時諗唔通先咁

係 佢依排係咪各方面壓力太大影響

你知道係呃緊自己就好喇

佢臨分手話前排太多野煩壓力太大 先搞到感覺好差 其實係鍾意我

我想分手，但仲住埋一齊租約未完

我果個2個月無理我 之前佢又係話各方面壓力都太大
我傻到以為等佢啲壓力好啲 就會再搵返我
到最後我先知原來佢一早決定左同我分手 但一句說話都無講就走左去
已經再呃唔到自己啦 原來男人可以咁絕

臨分手個排佢對我感覺唔同左, 之後曾經好過.. 但我又chur佢, 加上各方面壓力令佢做決定, 唔想再拖住我, 浪費時間

好撚煩 成日係到叫春
散左就放低啦 女人真係麻撚煩

完全同我一樣
到底係唔想拖住定已經唔愛

永遠飛人嗰個都係風流快活無任何感覺
不過佢咁快搵第二個證明完全唔放你係心 巴打共勉之

其實分手後日頭同夜晚一樣咁難過
一靜落黎就會諗起佢

覺得自己好癲..
望住樽芝麻就諗起佢之前想搵樽裝芝麻.. 電視播煎讓三寶又諗起中學時放學會陪佢去食

一齊太耐啦... 生活各項細節都諗起佢

一靜落黎個人又癲左 係咁諗起佢
離開既人唔會再返黎

我見到任何狗仔都諗起佢隻狗
佢話過我係女主人 以後要一齊生活

臭雞
想人氹跟住講分手咁嘅歪理都講得出
睇得出樓主係成日講分手想人氹
抵你比人飛

情緒起伏好大, 一時好灰, 一時又ok

無結婚打算真係放手算
同ex拖左7年，洗左好多錢吃喝玩樂。
無將來打算，無共同目標。
錢就洗哂係條女度。超on9

完全係 有時覺得諗通左 有時又灰到咩心情都無
到底點先唔諗起佢

男人係咪就咁理性

Sorry 我係比人飛既

你topic問係咪男人講分手就無彎轉
我答你唔係
你就叫我算9數

唉你慢慢叫春唔阻你

我意思係嗰啲男人算數 巴打係咪誤會左

三個月就算啦，
男朋友 > 少覆
朋友> 反而多覆左

擺明佢覺得你唔適合！
啪左未呀

可能佢真係工作壓力太大太忙呢

忙係藉口 算吧啦

做it真係好忙我知架
以前成日Chur佢我覺得好癡線

乜原來你又係咁呀

又見到你喇巴打
係第二個post先傾緊 點解男人咁理性

係呀 又係我呀絲打
咁男人係不嬲理性 女人就感性

理性大過愛 點解

好心就唔會死纏爛打

男同女一撚樣

因為上唔到果隻feel

即係唔夠愛
今日諗通左 一個愛你既人係唔捨得走

冇追po, 其實男女都好有冇彎轉你應該係靠佢平時這行黎分, 需唔係男女咁分

但你格硬咁講既我可以話你知男人係絕好多

巴打分左幾耐？

絲打 我同你一樣

變左炮友又點睇

男人講分手之前其實諗左好耐
基本上唔到真係要分手都唔會講

女呢

當食生菜

係掛
分手第八日 痛到死去活來
佢可能好開心

唉 我都係ws打哂我想講嘅嘢比佢
我都繼續鐘意佢 直到佢回頭
我知我呢d係自虐
利申 絲

一齊咗半年 仲好愛佢 因為某d可以解決到嘅問題分手
其實我真係好心痛 好失望 但我都係好想佢番黎我身邊 只要佢肯覆我一句想見我 我真係會跑去搵佢
咁樣我會唔會太on9

其實係真

分之前仲book哂野去旅行⋯

i know that feel bro
今日仲好想見佢 但佢十粒鐘先覆我一次

Me too 佢夾硬同我去埋個旅行先分手

正能量 其實我之前同佢分過一次 又鬧過幾次交 佢之前都唔捨得走

今晚睇完pumkin jenn分手條片醒曬

其實我都知

幾日 唔想數

分左手差唔多兩個禮拜，就係因為巴打呢句，我琴晚重拾同整理返我地分手嘅原因。原本以為佢玩厭左我而冷暴力等我講分手，我沈澱得7788，但巴打呢句，我當晚搵出左個真相，原來係佢同返ex一齊先唔要我。
我搵到佢ex嘅fb,ig,咩名幾歲,以前讀咩 成個痴線咁，仲計埋時間推理出我地分手前佢地應該見過面，後來見到佢地呢幾日出街嘅合照。望到之後更加覺得前度係仆街，散得快好世界，完完全全死心冇任何念想。女人痴起線上黎真係自己都驚，不過依家知道真相真係安落曬

Sad but true

絲打 i know that feel
我會stalk曬係佢到留言/同佢whatsapp既女人
不過你Ex真心仆街黎 未散就同第二個一齊 再搵返佢都無用啦
成日覺得令人咁絕多數係第三者

同絲好似我係想佢俾我番去佢身邊
但既然目前做到既只有等 咁咪繼續等下 俾個期限自己 過左都冇結果要放低喇真係

我都係咁😭😭 係咁揾其他野麻醉自己

氹你老母咩
隨口講得出呢句說話即刻分手

加油呀絲打 我知唔好過 唸唸下又喊一餐 希望有彎轉喇 共勉之

加油啊各位絲打
其實分左手就let go 唔好諗住有彎轉喇
睇透左 一個愛你既人係唔捨得走

男人比較理性 講得出口應該諗左好耐吧

有其他野做緊好地地 一靜落黎就仆街
每朝一起身個心都勁痛

起身返工情緒又來了

每朝一起身個心都痛一痛 好似又返黎現實咁
琴晚諗通左 今朝又痛過

係..依2個星期每日都係咁
明明前一晚喊完, 諗通左d
第二日起身又再不停諗
好辛苦

好似無限輪迴
聽到啲人分左手要半年或更耐先好返 覺得好可怕 每日都要活係呢種痛苦

我都係... 我恐怕好耐都忘記唔到

覺得好似以後唔會鍾意其他人既感覺

正所謂
逝去感情如何留得住

愛你的人又點捨得離開

I know that feel
每晚訓之前都好怕又會發夢見到佢

嗯 對其他異性無興趣

夢到會更辛苦

我前晚先發夢見到佢
心痛到醒左

諗起下次同其他人分手又要經歷呢種痛

諗到就算拍得幾穩定都可能有一日會分...

等緊自己真正清醒唔再心痛
到底呢日之前應唔應該再搵佢

唔好啦
雖然我都好想同佢講 我諗通左佢想要一段點既關係啦..
依幾日好想同佢講, 但又唔好搵佢
心情好煩

深咩思屬慮，根本已經有第二個

無發夢個下起身 會有少少鬆一口氣
連訓覺都要勇氣 好痴線覺得自己

試過有次醒左 真係喊出黎
夢入面同佢好開心有講有笑
一醒返 依個人原來已經係陌生人

三年幾前同ex散左
話無晒feel
然後佢就去左日本到而家

明明無耐前大家仲咁親密

有冇第二個知架嘛

我買左退黑素食 確保自己有覺好訓
唔會諗佢諗到又失眠

唔搵佢 唔講自己既感受會唔會後悔

我自己都有錯先就唔會咁睇法 成日發脾氣都會令對方好難受 要俾對方感受到我有改

可能因為我每晚臨訓都諗通左d, 所以訓教無發夢 好事黎
每日訓醒覺得 又要過一日啦..

嗯 依樣真係好心痛

今朝夢見佢陪我剪頭髮...好sweet夢見同佢復合乜都有

可能當初你真係有錯 但係唔是你改好左或者無改 嗰個人就唔會離開
因為愛你既人唔捨得離開你架

但如果講左.. 佢對你既說話只會無感, 甚至反感..
倒不如自己收起.. 遲下先講, 或者唔講
我依日就煩緊依樣 好矛盾

唔好回想d夢啦, 你知道就算復合, 都返唔去之前既關係

要睇佢新歡對佢好唔好

女講分手可以係扭計, 唔愛你, 嬲
男講分手主要係頂你唔順, 亦都諗左好多次又忍左好耐

Sad but true
明知求到佢返黎唔會開心 都只係想佢返黎

如果無第三者呢

我諗緊佢分手前嗰排既冷淡
應該已經對我好反感

所以我都無回想d回憶, 只會令自己唔開心

我都係.. 回想起以前既對話, 覺得可能當時佢開始反感

諗起佢臨分手wtsapp係咁on都唔覆
約佢又話好攰比佢抖下

見到小小野都會諗起

我都會.. 喊完就算

stop it 啦...

唔諗就無事 一諗就出事 好負能量

上黎放負啦

就快變感情台煩膠
成日諗緊佢有冇睇過呢個Post

開始習慣左 喊完諗完又係咁
唔會再諗返唔返黎 反正都已經無彎轉

我都會諗 但佢依加咁理性咁決絕, 座該唔會睇感情台

起完底發現交友app就唔好咁放上心啦
咁都唔知咩事呀？

我都Feel到佢係真心過

就算睇到都可能零感覺

我都唔知算唔算係
我因為佢冇時間陪我發左好多次脾氣
講左幾次分手
兩個禮拜前佢終於頂唔順
話已經冇力再氹唔想再一齊
我喊撚到仆街係咁唉佢半夜飛的去佢樓下佢都唔理我
但過兩三日之後又搵翻我好似以前咁講野
仲會講love you miss you但少左好多
同埋大家都冇曬emoji
唔知佢想點 唔慣冇左我又唔想負責任唔洗陪我？
唉～

同你情況好似
其實應該係對方仲未習慣無左大家係身邊 而家講Miss you Love you又唔洗負責

呢d男仔真係好仆街。

其實佢唔係玩我
雖然身邊個個聽到Tinder識都話佢唔係好人

有女朋友仲玩呢d真係比人感覺騎牛搵緊馬囉
施主沉左船最緊要游返上嚟

嗰次之後佢無再玩
就算臨分手佢幾憎我都無玩

但當初係我捨得令佢咁辛苦忍我喎
最尾個句聽得太多 佢係情侶唔係親人呀 佢同我都有得簡架 唔一定留係對方身邊 既然係我既錯成為分手導火線 希望我既改變係重新開始既原因

btw佢有覆我喇 我希望遲下有好結果我可以番黎依到報喜

咁咪重新開始一段關係囉

你加油啊, 記住唔好急

收到 最緊要慢慢等 唔急得

男女一樣
女：醞釀好耐
男：考慮好耐

咁gay咪一講無回頭

完全正確

一定有灣轉嘅 我都失戀 但係過咗一個星期 佢返嚟求返我叫我同返佢一齊番

絲打你都講得好有道理
岩岩失戀都會經歷一個階段覺得自己做好錯所以令佢離開自己
但唔係改變就令佢留低 變左既心係好難一下子收得返黎
Btw 絲打有開心唔開心都上黎報 支持

當時對方好堅決？

中間有冇Keep聯絡？
當時對方好強硬？你有冇挽留過

我都係頂唔順之前條女 飛左佢 開始慢慢溝淡應該先講分鐘 諗起個ex想嘔

希望你會成功啦，我都分左2個月
佢一分左已經同第二個一齊，想挽留都無得挽留，
希望你成功之後好好珍惜啦

分手之後最辛苦既係
行過一齊行既路
去一齊食過野既鋪頭
係屋企望住套情侶裝唔敢著上身

做每一件事都諗起佢 連電話都無心機望
我見到所有狗仔都諗起佢隻狗

佢都一定係咁諗我

仲要一分即刻有第二個

係
男人一係唔講 死忍爛忍
一講就代表忍撚夠你 唔想再忍

呢樣真 初初傾果陣佢態度仲係好堅決話分手 之後我地傾左2個鐘 講左好多平時無講過既野 大家了解清楚多左

其實係香港樣唔差既女仔，身邊一定大把狗公比佢簡，當自己唔開心比啲signal隻狗公，狗衝都仆倒黎啦，更何況佢算係好個款耳仔又軟，氹兩氹就跟左隻狗走啦，到我想留已經太遲

愛你既人係唔會跟人走

好羨慕

我真係知錯

或者你講得岩，佢係唔愛我，佢愛自己多過愛人e樣我一早就知……

同意 做唔到佢好愛好唔捨得放手嗰個人

有樣野好奇怪，原來最唔捨得既就係你成日口講話無所謂既野，當佢唔捨得你果時你會唔在乎，但當走左之後就發現原來一切都太遲

sor1999

臭閪 抵死啦
你知唔知做男嘅幾辛苦？你都識講佢都忙 冇時間陪你 你仲發人脾氣？要人氹？

因為人都係犯賤既

我諗絲打都係太緊張佢男友

希望我走左，佢都會後悔

去緊旅行 有得拜有得許願既地方都係許佢番黎我身邊

你覺得安心就得啦 專注自己行程好啦, 俾自己個腦放鬆幾日

去旅行散心都諗住一個人係好慘既事

其實對方應該一啲感覺都無

係

男人講分手係好絕情，但係心裡面其實相反
我就係

咁點解巴打唔開心又要分手

有時諗係咪唔應該咁執著
反正再諗離開既人都係唔會返黎

係啊.. 有時諗得好通, 有時仲好想俾自己沉醉下

決定咗就唔會變

男人一但決定就可以咁恨心
好似無任何痛楚咁

雖然知沉醉係無用 但每朝一訓醒都係唔開心既感覺
今晚仲要約左佢食飯 我諗緊應唔應該又叫佢返黎

係.. 明明尋晚諗通, 但訓醒又灰返
今晚唔好啦.. 佢仲肯見你, 就朋友咁相處下先.. 今晚完左有咩想講就上黎講

當有野做下就覺得開始忘記
一靜落黎又開始陷入負能量
我今晚見完佢實喊死左

記住係見完先喊！唔好係佢面對喊

佢比帽我帶 原諒左佢

巴打一定好愛佢

今晚又做感情台負能量炸彈

唔緊要啦.. 我都周圍放緊負

愈放負放得多內心又好過左小小
巴打你分手幾耐

2星期都仲負 唔敢想像要點捱落去

無野做上黎搵人吹下水 一靜就亂諗

我自己問題姐，我見好多當日一齊放負既都無係到啦

加油啊 我地都得
日子開心又咁過唔開心都咁過
我地就學習睇開啲

唔會

做個實驗啦你
你話「比佢中出，有左結婚好唔好同我一齊返喇」

我依幾日好返好多架啦！係每日起身都有陣空虛感姐

麵包妹

我三星期了.....夜晚要聽歌喊完先肯訓 但依家同三星期前比似番個正常人喇同意樓上 心情好啲就唔好睇咁依啲PO 會愈黎愈負面 （雖然我都照上黎留言）
依幾日又冇人約 唔知會唔會又亂唸野

我岩岩同佢食完飯傾左計
放低左喇 內心好平靜
睇黎我係真正要放低佢

又見到你喇

無人約唔緊要 上黎傾下計
同人傾下計無咁放負

唔關呢啲事啦 唔夾就係唔夾

知唔知我等你地應機等左幾耐
絲打傾完點 男人分手開頭態度係好硬

咁就好啦

我唔係要挽留佢咁傾計 只係通返一路以黎大家既問題 我既感受同點睇大家
一路喊一路講 攬住佢講 佢都承認大家而家做朋友開心好多 佢小左樣壓力
呢刻睇開左 好平靜 知道要接受佢唔會返黎既事實

黎啦繼續秒覆大家 傾計開心啲

希望我真正睇開

你真係放得低？

放低就一定未 但慢慢開始接受呢個人唔會返黎既事實

我依邊分手後傾左次 再之後約過出去都好似朋友咁 但有啲動作仲好sweet咁 先唔理佢動機係咩 我地女人會覺得有咩問題咪出聲解決 唔洗去到分手 但男人當下覺分手就解脫所有野 我都承認自己俾左壓力佢而搞成依家咁 見到絲打咁振作都需要好大勇氣我心態係一半等緊佢一半又接受事實 唔咁做我捱唔到過黎 之後就睇佢造化絲打加油呀 分手後雙方可以理性坐低再傾係好好架喇

唔好意思 你究竟係絲定巴
btw話繼續做朋友要睇之後反應？有啲人用朋友做掩飾其實係hea緊你

對

佢頭先都話而家都仲鍾意我 但我地都知大家唔夾 我都直接講我無信心行好遠
佢仲話以後想見佢幾時都得 佢會帶埋狗狗見我 頭先我仲好似佢女朋友咁撓佢攬佢 我都知自己好傻仲呃自己唔放低
我既心態都係未甘心好想等佢 但唔知應唔應該繼續好

但好過佢完全消失係咪

我ex仲有follow我private ig

我無再見過佢 我有衝動想搵佢傾一次，但怕事情變得更糟

可以死心

我絲啊

分手個下佢應該係完全無曬感覺喇
唔係的話會聽下你電話
不過分手後做朋友從來都係自欺欺人

我明啊 男人分手係考慮左好耐
無愛就可以好絕情

我都有咁既感覺
所以唔洗考慮短期內會復合啦 無可能
我地都係要Move on

嗯你地仲做到朋友，可以關心下對方都好啊

其實我地都明唔好太急 因為係對方提出分手 我地依家做咩佢都覺有壓力 我第一日個陣都係咁打俾佢 反而有反效果 依家得閒先應下我佢先最舒服
等到就等 等唔到就放低要走 一切睇你覺得值唔值得 因為咩結果都係你自己受番 亦都所以唔好咁易聽朋友啲“忠言” 忠於自己 唔會後悔就好了

我都係第一日電話轟炸佢 搞到block晒我
襯依段時間豐富返自己既生活，先再搵佢

早幾日聽同事講: 要誠實面對自己情緒, 唔洗因為其他人叫你放, 就迫自己, 想頹下就頹, 想爬2步就爬下
我聽完覺得舒服左
至少我依加心情好左.. 可以開始嘗試搵返自己既生活 發展自己
慢慢我可能就會淡忘佢

絲打講得十分岩
有緣份同大家仲愛既最後會一齊返
只要覺得值得就繼續堅持 唔好比自己後悔 我決定一路等佢一路繼續生活
既然佢話無左我好似小左壓力 我要做到比佢睇其實我唔係壓力

嗯 我都係咁諗
只係依加我同佢連朋友都唔係

講得岩架 身邊人見你失戀傷心梗係叫你放
但最緊要係內心想點就點 最緊要嗰個人值得你咁做

一到深夜負面情緒又黎了

佢今晚同我講 應該無咩男人頂得順我咁chur

所以我同事咁講完我覺得諗通左，我明白身邊人叫我放，但佢依句說話好體諒到我心情

唔關事 女仔講分手都可以無彎轉
好睇你地之間有咩拍拖既約定/規條
講好左唔可以亂咁發脾氣講分手
所以一講分手就知咩事 唔會有彎轉

最大問題係我好Chur 佢唔鍾意女仔好依賴佢 令佢覺得我地唔夾

講真 你唔好再咁作賤搵佢喇

每日都有覺悟自己係諗通左
但係照樣會唔開心會放負

呢刻仲可以聯絡同見面 總好過佢真係消失係我生活

你試下唔好搵佢一排 你會諗通好多野

我好返好多啦，少左好多放負
你都得架

你同事好好呀 我都要記住依句說話
我都係經過依幾星期先唸多番自己 之前佢就係我既世界 就算知道依個問題都無視左繼續happy先 依家會set左目標俾自己 同試多啲唔同既野 記住係為自己好為自己而改變

絲打會唔會唸好多假設性問題？
我會等 但如果佢攬住條新女 我會毫不猶豫放低哂 一定死心 唔再等唔係話佢出軌 係分手情況下雙方都可以開始新一段戀情...假設姐 我信佢唔會咁架

會啊 其實我等到有刻佢識左新女仔
我就會毫不猶豫咁放棄
因為到時已經無可能比上新鮮感

希望依句說話都可以令你諗通
我都會去搵d興趣班上下

一個人離開自除左痛 都要學會一啲野
咁樣之前既痛先係值得架嘛

佢已經慢慢淡出我生活喇

每日都為自己加油
因此我要努力繼續能戀愛

唔係，我係個絕對唔食回草既人，但越黎越唔係一定

即係點 有機會回頭？

一定無

的確唔會有彎轉

學識接受現實

妳唔返返入去個po到 樓主miss you

男人其實係講出口之前已經諗過無數次 只不過每次都係心諗 算啦 佢都係想我氹姐 無謂鬥氣啦
到真正講出口果次其實已經冇彎轉
利申：自己係咁

唔掛住？

嗚哇
我今晚問佢係咪考慮左好耐先同我分手 佢話諗過一兩次

我想叫小陣春都唔得

男人好少會好似女人咁用分手來做籌碼，希望人氹番佢。
無論佢點解會講分手，係自己唔啱定係你問題都好，都唔會返轉頭，除非你等返三五七年

好殘忍既真相
到呢刻都諗佢短期內會唔會返黎
其實我已經諗通左架喇

好彩諗起個一次你有分手 最委屈既你受夠

過左傷心既時間 諗通左
就覺得點解要為個咁既人而傷心

咁如果佢同我講完分手 我再同佢傾過 佢都講到明唔會一齊返 但之後又約我食飯 又成日關心我
咁姐係點

求巴打解答

同一情況
我覺得只係對方未習慣無左你 所以繼續約你關心你 但又唔洗負上情侶既責任
人真係好鍾意自虐 明知無可能都繼續落去

最後嗰兩句
個心那住那住痛

你個Ex都幾慘

好痛 好犯賤 我仲要應約

我今晚先見完佢 攬住佢喊

我就係唔明點解男人鍾意都要堅持分手

我覺得睇人LA, 我成日同女友講唔好隨便講分手,
因為覺得分手唔可以亂講,
但佢成日都講, 而其實死狗係氹得返

點解到改好曬對方都唔再返黎
明明佢話仲鍾意我

點解愛情要咁理性 係唔係為愛暫時感性都唔得
我唔知點先說服到佢 大家明明唔夾 都好想一齊返
佢話無左我小左種壓力

我分左手4日 已经撞车赔钱比人
又用晒存黎同佢用既钱 唔用晒唔安乐
利申：4皮 係大陆旅行 所以简体字 勿屌

女人都係想人氹

分手已經痛 仲要無埋啲錢

對方都係個好現實既人
佢就覺得一齊左仲辛苦點解要一齊
佢臨分手講過 其實我唔止100分 咩都肯為佢改 但佢最後都選擇左離開

係咪所有野都係我一手做成 先喚醒對方既理性

明知有啲說話講左收唔返都要講
睇黎我真係好乞佢憎

我今晚同佢傾 都講明唔係要挽留佢
挽留都無意思既

轉你老母

唔關我老母事架

隨緣啦 樓主

分手第三日喇你係咪唔會返黎打得出這句你是比人飛果個就由她去啦～用分手來要脅人的話唔是好女仔,巴打找真人娃娃算啦～
港女的選擇太多,無你唔會死,明未?

緣份先令大家走埋一齊
咁樣就要分開

我都知道任何人都可以代替自己

少少都冇

巴打分左手幾耐

1年

我有啲好難醫嘅病，所以我諗佢離開我都啱嘅

日日无酒精训唔到

深切體會樓主你感受，我都同男朋友分左2星期左右，都係為左d 好少既事就分開，仲要係我提出。同你一樣，一齊左3個月左右但識左2年幾。。。係我衰係我既錯，冇理佢感受，逞強，收收埋埋咩都唔講，就咁不告而別。係果一星期冷靜期入面，我先明白到自己比想像中更加中意佢，重視佢，失去左先珍惜我知自己抵死。一星期前係佢屋企樓下約佢傾，傾左好耐，大家都邊喊邊講，果日係我唯一一次將自己一直以黎扮堅強既面具除低，唯一一次係一個人面前豪無保留講曬自己既野出黎。我一直話溝通幾咁重要幾重要，但原來自己一直都冇做到，果日溝通完我知道佢對我失去信心，失去安全感，絕望，佢將一切歸於自己唔夠愛我，但如果真係唔夠愛點解又要擔心我呢樣果樣，關注我？

果日傾完番到屋企，佢話原來憎恨我可以令佢放低，我知道我地唔會係番埋一齊，只係自己接受唔到，呢2星期都時悲時喜，日日以淚洗面，係咁聽夠鐘，到此為止 呢d 歌，一直放唔低，一有時間就會想起佢，心入面好想復合，完全係自虐。但我幾想搵佢都好，都忍住無搵到，唔想佢覺得我煩。由分手到依家，我每日都寫左篇日記記錄低我既感受，但寫埋金日已經唔會再寫了。

前日佢主動搵番我約我，我明明知道唔代表d 咩但我都好唔爭氣地期待，興奮。結果琴日佢有野做取消左。。。我心情由天堂跌落谷底，都打算就咁算放棄，唔好再FF 咁多，但我明白咁樣只係逃避問題，自欺欺人，自己唔會放低。我驚我問左點解約我之後既答案會令我完全死心，我唔想面對。但咁樣既話就同之前自己冇分別，話改唔係得把口而係要付諸實行，我鼓起勇氣問左，結果如我所料，佢原來係想同我破冰，做番朋友。 係呢一刻，雖然我又喊左成晚，但終於得到解脫，終於捨得DEL 曬我地所有相，本日記都唔會再更新。有左答案得到解脫之後，因為睇清左事實，心情好輕鬆，都唔會再諗呢件事了。經一事長一智，從錯誤中學習，唔會再犯同樣既錯係最重要。我都睇開左，有時候放低比堅持更難，訓醒之後釋懷左好多，我相信不久既將來我地再見亦是朋友。鄧麗欣首再見亦不是朋友真係好符合我依家呢刻心情。。。我不信愛人離開竟可變密友，我早有滿城朋友代你聚頭。希望自己講得出做得到真係放低，無論將來點都好，就算del 左相但回憶永遠在心中。我知道佢有上開連登，可能有機會見到，想你知道我知錯了，反省了。

係好多人眼中我係一個強勢，堅強既人，樂觀開朗，遇到咩事都會好快復原，但真正既自己其實只係一個怕受傷害，逞強既人，當真正中意一個人原來係咁痛苦，當錯過一個咁中意自己既人原來係咁難過。我希望自己能夠好似如朋友所想，可以盡快Move on,Let it go。PS:9月開學我地可能會見面

如果樓主你想既話，可以加whatsapp 傾。（身邊朋友9成冇拍拖，所以我都冇咩可以傾訴對象）2個人總比一個人復原得快。

i know that feel
飲完好訓啲既 飲小小啦
好似暫時乜都唔洗諗咁

無話岩定錯 只有愛就愛 唔愛就唔愛
加油啊巴打 要更加愛自己

一年就咩都Let go
回望當日係好小事

睇你啲字覺得好心痛 完全見到而家既自己
琴晚同佢講 呢三個月雖然我地日日傾住計但係從來無將內心感受面對面講一次
佢話佢到而家都愛我 但大家就係好多好多野上面唔夾 由開始到而家大家都係知道 佢話做返朋友仲輕鬆自在
只係好虐心 見返佢之後成日個人又沉返落去 不斷諗返大家既事
你好堅強 兩個星期捨得Del曬佢既相 好似佢無存在過咁樣 但係要做到咁狠心要好大勇氣 恭喜你可以搵返自己啦
好呀 加Whatsapp啦 互相扶持下

其實係咪有需要面對面傾一次？

講係一套，做唔做到又係另外一回事 唔好比自己一直沉淪係自己幻象出黎既空間到，接受現實先會有機會改變。我本身都唔捨得del,但琴日問完得到解脫之後我都決定唔再有任何留戀。就算實物冇左，你地之間美好既回憶係唔會消失。望住d 相只會令你自己唔捨得抽身，當然佢送既野唔一定要扔，但最好搵個盒裝埋封存佢，唔好見到諗番起一齊既事。做唔做番朋友要睇你放唔放得低，如果你仲味放低，心存復合念頭既話，你係冇可能當佢朋友咁。如果你做唔到既話真心唔好再同佢keep contact,就算

就算佢仲愛你，但分手始終係事實，咁樣難離難捨對大家都唔好，特別係對你。忍住唔搵係好痛苦，但一路咁樣落去，都係逃避唔敢而對，對你2個關係冇任何幫助。 當有一日你完全可以當佢再見係朋友果陣先好搵番佢，失戀初期大家都需要時間同空間去冷靜，有快有慢，隔一排後可能會搵番失去左既感覺。我第一次用連登，唔係好識，陣暗pm 你

pm 唔到人，可唔可以pm 我

係 分手都要面對面講 有個交代嘛

但我唔想去面對唔做朋友佢就會消失呢個事實 忍住唔搵佢真係好痛苦但而家既我根本都唔到佢係朋友咁簡單 不斷比自己幻想心存復合 我知唔夾但點解愛又要放手 絲打好勇敢兩星期就諗通 希望我都會

其實我都唔識pm人先叫你pm人

其實好似無pm功能

同佢去旅行既相我hide曬了 連啲即影即有我都收埋左 見返就好心疼

電話你唔會見到對方表情，面對面溝通先會更加清楚問題所在同雙方真實感受

咁點算😂加密留低contact 一分中del?

一諗起我地相遇相知相識相愛過程，心如刀割，我將所有實物都封存曬，唔會再望一眼，等自己慢慢行番出黎。有冇高登AC?可pm 人 安全d 有d 野唔方便講

仲未沉

晒氣啦走啦

我分咗5個禮拜
但仍然未放低晒佢
因為佢話過自己仲鍾意我 會後悔 會番黎搵我
不過亦都認清一個事實，如果佢夠愛你 根本唔會走 見你喊到咁崩潰根本就唔捨得傷害你
所以 我唔知將來會點 但係短期內大家係冇可能一齊番
只有時間 如果大家仲有緣份既 總會一齊番
呢一段感情入面 我真係學識同反省咗好多野 知道自己有啲咩不足，決心去改變 為咗自己 為咗ex 為咗下一個都好
我希望各位巴絲打都知有咁多同路人 早日企番起身

有d後悔，但都無辦法
就算真係面對面分手，我都應該係不能接受
我係有考慮分手後見面

好多野如果一早面對面傾可能唔洗搞到咁
因為面對面傾件事無咁沉重

因為我仲未落山

過埋今日一星期喇 要正式忘記佢

你講得岩 仲係愛你既人唔捨得走更加唔捨得傷害你
見你係呢刻咁難受佢又去左邊

絲打有tg嗎 有我留比你

你只係精神無寄託，你搵到第二個就無事

快啲落山喇
繼續行你既路

係個人睇唔上第二個既感覺

我就落架喇 人總需要勇敢生存

一星期已經唸通哂真係超勁

逼自己諗通

sor,唔知咩黎 你加密比ig ok?inbox 你
有時間做下運動可以令自己唔會成日諗住佢，岩先跑左3粒中，爽曬。

絲打做得好好
逼自己忙起上黎咩都唔好諗

迫自己番工咋我

女人先絕情

我完全無動力去郁 發生之後都無做運動

我本身成日gym 已經因爲佢疏懶左好耐

男人仲絕
我都唔知自己仲攬住座山做乜

失戀係時悲時喜，呢刻順應自己個心想點做就點做，唔洗迫自己點點點但要認清一個事實：就係你地已經分開左，你點樣自虐都冇用。雖然呢一刻你地已經結左，但從中你學習到咩先係最重要，好好準備自己對佢對你/對你下一任。唔要開個gp 互勉？

淨係番工已經好忙

有灣轉

反而覺得女人一講得就係佢諗左好耐既決定黎

不斷逼自己諗其實單身仲好
一諗起佢就堅強唔到 啲人可能唔明得三個月可以有幾愛 但我就係好心疼
開個圍爐取暖既群

女人係可以氹到 但男人就好理性

我都希望 幾時接受到現實

我今日都返工 但係成日勁無心機

女人講得唔一定係經過深思熟慮，往往都係衝口而出。女人好直接，果刻可能想分開一陣諗下但唔代表就係分手。一切都係講溝通，有d 野點樣挽回都冇用

女人好多時過左啖氣或者爆左出黎就無事
但係男人一但講完就唔會再後悔
連我自己都識講

唔好唔開心 慢慢會接受到現實既

我有諗通左d架啦
但有時又忽然諗唔通 好想放負

已經一步一步接受緊現實
佢已經唔再返黎

琴晚我先話唔再放負
你睇我今日負到

你真係咁唔捨得 咁得閒搵下佢 同佢傾下計 咁你會唔會開心d

已開gp 有需要可入取暖

tg？

唔識 加密ig inbox

我同佢仲有傾計

圍爐啦

頭先邊個inbox我錯手X左

傾下會開心d嘛？

見唔見呀

唔會 佢勁hea覆 我又諗起以前岩岩開始既佢

快啲inbox我

我in左呀但你好似見我唔到

無人inbox我
見你唔到唔田

再黎，都係唔見？

佢咁你唔會心淡既咩？

對方目的可能就係想我地心淡 但我地未放得低哂就會繼續傾 就係時間會令我地心淡...掛

時間慢慢過 好快無事

試下專注其他野

我都覺得係咁 做朋友只係借口等自己聽落無咁殘忍

又陷返落去

無啊 你留個靚言

留左最新張相

慢慢黎 慢慢會無野

已經唔想再搵佢 好無意思

咁唔好搵吧

馬上跪低埋頭苦幹，可能仲有機會比下

我要入群

pm me

琴晚問完佢 完全放低曬
成身輕左 希望唔好又復發

我都想入group 點pm

你錄返上小小

佢三個月前提分手 之後我地分分合合左無數次 佢次次都係我終於放低倒佢一半既時候話要一齊番 到最後一次佢又係喺我差唔多move on倒既時候黎求我 我重愛佢所以好快比佢tum掂左重搞埋 點知佢第二日就即刻開始冷淡 又反悔
點解要搞到自己咁cheap

無事就好 恭喜

次次都咁 你又接受到？

你放得低係件好事，
我都過左幾個月啦，
重係放唔低佢，
一諗起佢去搵隻狗公
個心就好痛，明知佢已經比第二個人擁有左，
但都種鐘個頭入去，就算變成兵仔都無所謂咁
佢一叫到就仆都仆唔切，以前明明好錫佢
同佢鬧左場大交就搵左第二個，幾年感情
你話男人無彎轉其實都唔係，老實講好睇人
我同ex拍拖好似倒返轉咁，佢控制慾好強但我都無所謂，因為佢鐘意，你話我對佢唔好又唔係對佢好好又講唔上，
但點解要咁對我？一講完分手過一兩個星期就同左隻狗公一齊
我都好想好似你咁，已經諗通唔想再搵佢，
爬得慢唔緊要，攰既就頹下，最緊要既係識得企返起身，
我都好想好似講咁易，已經幾個月啦……
點解重未識起身

好愛佢 唔再無左佢 仼佢點傷害自己都得 不過依家終於都完啦

唔得

一陣就講分手 其實好唔捨得

岩岩托人送野比佢
佢即刻喊住打黎..話唔想再收我禮物
又問我點解佢講分手時 我會咁灑脫

佢講分手我可以點

挽留

挽留咪覺得我煩

佢喊得就唔捨得，你如果唔試下到時你就後悔

難捱如像半死 做任何事欠缺心機

我禮物入面講左好多
我話我會等佢
佢都回左我 佢話未確定自己鍾意我時
唔想浪費我感情 可以點

誰可add我入群

狀況同您有啲似 佢話比啲時間大家 如果遲啲仲對對方有感覺 就代表真係愛大家 到時先會一齊返 但我唔知道我呢段時間期間應該用咩態度對佢

我都係
點算好

same here 入群look 番上面睇要

2個月前講左3次分手,如果女人講分手先,最後一次我話比3個月冷靜期佢應誠左
分手後一星期我搵返佢 又訓埋一齊咁即係點?

我用手機 無得pm 幫下手